去廁所見到變態佬喺個尿兜到打飛機

有個巴打見過 可以點做

有無巴打見過 可以點做

成尻日見到 仲要對住你笑 變撚態

笑佢尻短

如果好大碌呢

好撚短 但我唔敢同佢講嘢

你個名

其實人地射尿 佢射精姐 都係排泄 有咩問題

要射精返屋企啦 最變態喺望住你笑

一腳踢落佢屎忽到之後走路

用一d發到巨響既野嚇佢
eg煙花爆竹果d
用BB陣槍射佢

廢老嚟 落唔到手

有先得嫁